科搜法醫（ 77台逢星期六晚凌晨一點）

幾好睇喎，好睇過刑偵雙棒同警視廳搜查一課長

幾出人意表

推定先，一點開始

仲有半個鐘

5分鐘

唔知咩黎 睇下先

日本鑒證實錄

開始

竟然有新木優子 小雪
77台終於唔係3,4線日劇

呢個刑警真係好武斷

唔識新木優子

陳雪瑩

死魚眼果個

哦，即係暈低嗰個

阿sir咁暴躁

死黑警

唔知係唔係真係咁嘅呢

好仆街

老豆自私 破壞左3個人既人生
自己阿女知道左都唔會好過

今日岩岩睇到第二集尾，好似幾好睇
BTW有新木優子

仲有一個鐘

半個鐘

Show me your

咁快推進咁大段劇情

黑警刑事偵緝

頭先掛住搵條片，講咗啲乜？

講哂成單案了 之後有另一個黑警出黎講
懐疑同十年前果單係同一個人做
有個疑犯 但冇証據放左

你係唔係食開建牌？

Thx

黑警就係頭先呢個白頭佬
疑犯就相中人

黑警

咩原因都唔應該咁做啦

做咩佢要做埋黑警果份

咁可唔可以拎嚟呈堂啊？

d黑警chok下樣 鬧下人又一日

老竇定老母呢

得既

新木優子呢個演員有咩特別？

其實冇 d人話靚
但我覺得死魚眼好唔掂
做戲又唔得 懷疑Crisis已經係佢做得最好果套

嗰個靚妹

咁痴線

佢個fd應該好大陰影

竟然係咁

I ……

原來crisis有佢

但係其實佢哋想比查真啲，而家都只係個靚妹片面之詞

咁睇埋佢地發現到既野 match到+佢地信小朋友唔講大話

crisis幾正 係少數打得好睇既日劇

推定先

一個鐘

居先為因謬誤

呢套野d黑警都咁暴躁

又唔算好衰 而家都係自己阿哥姐 死左都唔比人查下

新木優子對眼真係好怪

佢哋有冇做過愛

口罩都唔識戴既架仔

23分鐘

疑兇係18年前六個月大嘅綁架案受害者

自動投案了

個MK仔咁都得

H漫情節

案中案中案

63分鐘

上集訓左冇睇 開電視網冇重溫

開波

之前睇過有套好似又係冇水但遇溺浸死

遲咗少少開，一睇已經係手套

之前果d應該無關痛癢

咁都link到埋去

依幾集d case都幾好睇

警察做嘢就係咁敷衍

冇得益既唔做

幾寫實，港日都係咁

好黑暗

姓源咁勁

賣哂關子咁

等緊新木優子

原來呢個部門咁都當係警察

其實係睇清楚新目幼稚個樣

係香港既話就冇可疑了

動新聞

日本治安有咁差既咩

咁橋

上集又係咁

我有睇呀

劇情準備入直路未？

日本之前十四歲少年殺人事件都幾震驚

但上一集係無啦啦明目張膽咁直接入左人屋企

［轉+自譯］有冇人想了解多啲日本/各地著名懸案

日本黑警都幾廢

我會睇世界各地既案 日本真係特別多懸案

我覺得日本唔係大家表面睇起嚟咁好

有個台灣嘅綜藝節目探討各國治安問題

有日本人話台灣治安仲好過日本

冇想像過有幾好
講緊無啦啦明目張膽入人地屋企咋wo
你講呢套係劇 唔合理 咁解釋咪仲好

鬼父

企定定俾人插

有啲似donald

好傻

下個禮拜大結局

應該再下星期先係

45分鐘

呢套野都幾得意 日劇正常最後2,3集會有件大事

睇日本人留言話套野收視麻麻，好想知究竟係唔好睇定有其他原因

講真就咁睇都唔吸引
都好多犯駁位 主角既野又唔多

日本王祖藍wo

啱啱沖完涼

一課長個配音咁鳩既

明明冇証明 多人覺得係就變左真野

冇証明就報仇 咁就會同恰佢果班人一樣

癡漢

好恐怖

原來仲有最後兩話

我都係為新木優子先睇

下集真大結局

呢套野真係冇咩特別
唔怪得比開電視買到

睇女主角

又唔係好睇 但又唔算悶
但睇完十集(暫時)都冇乜重點咁
我對女主角又冇乜興趣

下個星期泡菜野 唔睇了

咁快知仲以為係下一套日劇，等我仲有啲期待

我覺得還可以嘅，我都係咁啱得咁橋轉台由第二集尾開始睇，起碼我都追到尾

頭先賣廣告
睇日劇暫時真係自己上網睇最好
Viutv又cut日劇半個鐘一集咁on9
明明近期播果幾套都好睇

痴線佬

呢班同事同小雪最尾先多返D鏡頭 sad到

Bb個爸爸係老師

之前仲扮哂好人

正仆街

信用欺詐師？

硬係覺得成件事冇咁簡單

信用欺詐師
時效警察
東京獨身男子

黑警又亂黎

屌結果係hehe嘅故事

結局好殘酷

黑警好變態

不過明明家姐幾靚女估唔到會講啲咁嘅嘢

係主角記憶中家姐都好好
佢都估唔到

個結局好on9

大暴走

真係死黑警

我錯覺定咩點解長左咁多大結局加長？

多左半個鐘

有冇人覺得以前嘅壇浩輝好似林日㬢

同感

峰迴路轉

估唔到會反cap

黑警根本佢乜都冇落手做過
冇殺呢個老師既原因

咁都死唔去

咁都唔死？

查左咁耐都冇用 都係黑警自己講返哂出黎

想點？？？

醒番

最尾果下...想拍第2季?

正想講應該唔會有第二季但係到吊一吊你尾
最尾有一刻係諗老師應該同真野夾埋反cap浩輝點知無

應該唔會再拍了 懷疑收得好差

下但係覺得好好睇
每個星期六晚都會坐低睇

應該冇人搵男主拍

我都覺得唔差，起碼我都追曬
本身日本漫畫都係唔錯

係咪被清算

X2

點解嘅

佢靠之前嘅事務所先有固定資源 佢上年走人之後一直冇拍過戲 仲要自己叫春話冇人搵佢拍戲

因為離開咗J家？關8真係好可惜

以前達哥開咪成日話要清算錦戶亮

睇嚟呢套劇搵佢一係就佢賤價收，一係就局住冇嘢做唯有拍但其實自己明明係關8都叫OK都唔知做乜鬼走出嚟

我都維持我既睇法
就係唔算差 但都唔係好睇
而且條主線幾薄弱
日本呢類型既劇都多 拍得好既都唔少
另外角色寫得唔出 離離去去都係男女主角同老黑警
小雪(大家姐)同其他同事 最後先露多左面
但之前完全冇描寫過佢地咁
點解我會估收得差
因為睇完第一集之後我有search過 係連日本當地既新聞都唔多
不過我岩岩google左法國收得唔算差 柒左
平均視聴率都有10.6% 可能都會有第2季
同時留意到開電視好似幾鐘意買富士電視台既野
呢套+之前搜查一課長 唔知會唔會買世界奇妙物語呢

J家要搞死一個人好易

咁點解唔上黎一齊討論啊

以前J2有播過世奇 不過三四集咁
如果開電視肯買我一定睇
不過近年新嗰啲我都冇睇 以前好經典嗰啲就有睇

咁佢算入面比較紅果個 心思思想自己出去闖下都正路既
呢套就應該唔關事了 拍果陣應該未話走

岩先wiki睇番原來小雪老公係L
我都係見唔多新聞講呢套劇，唔知關唔關事務所撳住事
其實仲有咩開電視買既日劇推介？

以前未接觸J家嗰陣關8我淨係識錦戶亮一個

新木優子唔貴冇記錯呢套劇係咪上年年頭

其實J家算係咁 條友咁多單
都冇放棄佢 仲幫佢冚 依家咁樣一野走左去

Same here得佢紅嘅話佢走係咪一鑊曉起晒剩返啲團員

新木優子咁新貴得去邊

咁多單係咪仲有其他新聞

一google就會有 條友出哂名